【天鴿襲澳門】澳門取消下周國際煙花比賽匯等活動集中資源善後

澳門風災後全城悲慟，澳門政府宣布，即日(26日)起取消近期一系列公眾、節慶、文娛康體及交流活動，包括第29屆澳門國際煙花比賽匯演及相關活動，以集中資源和力量，處理颱風「天鴿」的善後工作。

一年一度的澳門國際煙花比賽匯演，原定今年9月2日至10月1日分5個周末或周日舉行，5天活動合共有10場煙花表演，今年10支比賽隊伍分別來自澳洲、奧地利、英國、法國、日本、菲律賓、德國、意大利、葡萄牙和中國。

香港都要默哀澳門呀！取消埋香港個中國國慶啦
姐妹城市嘛 我地都好哀傷㗎

fb都好多人支持 政府又真係聽

佢死咗咁多人仲會夠膽搞煙花比賽？個政府係on9都唔會on9到咁呀⋯

早幾日仲喺香港賣緊廣告

成個澳門特區取消左佢做澳門市啦

香港上次海難都照放

唔係停咗一年？

之後嗰年先停喎我記得

由於2012年10月1日香港慶祝中華人民共和國國慶煙花匯演當晚，在西博寮海峽發生南丫島撞船事故，造成39人死亡、92人受傷。香港行政長官宣布翌年的國慶煙花匯演取消，以悼念此次事故。

發生嗰年應該停唔切喇

屌 冇得睇

放緊煙花點知點停

屌你啦停唔切 你試下話有恐怖分子成個維港清撚埋你都得.

香港政府可以接辦